[懶人包]其實肥婆搵錢可以好叻 以呢個youtuber為例 (4)

繼續抵制肥瓜

最新懶人包 by大神

歡迎到facebook分享推比多d人睇到

依位叫肥瓜嘅YOUTUBER
個肥閪開左間IG SHOP賣野

但有絲打發現係賣淘寶野
淘寶批發75$人民幣一條
賣到199$一條 500$三條
食水深撚到呢

有位絲打買過黎著
發現個牌係簡體字 條褲個Label仲寫住Firefly
大家可以自己上淘寶查下
絲打經肥瓜買既:

呢張係淘寶買家貼圖:

100%match

淘寶39$人民幣一件
賣到119$一件

因肥婆智商過高

3月既單都夠膽貼出黎

狙擊目標可以期望高d

一件淘寶嘅褸賣成799$

淘寶一搵就搵到 一撚樣款

領既壓線一鳩樣

內料一鳩樣

但肥瓜表示：

第四，粉紅大衣來自淘寶，扮韓國貨？ 在開店的時候，我和林生為了能認真看待這件事，專誠去到長沙灣批發中心找衣服。但去到發現價錢根本一點都不便宜，曾打算試入一款針織衫，但批發價竟然是$200一件。我們都嚇呆了所以放棄，但臨走時見到一件大衣很美，所以又再次問價和試穿(圖3)，舖頭號碼為B802，但經查詢後，老闆表示已經沒有經營(圖4)，而我是死無對證的。雖然價錢很昂貴，但因為老闆說是韓國出品(有標籤)，而且質地非常好之下，我們以$499+$1(膠袋費)買入，最後以$650賣出兩件。 所以當時的生意根本不足以我維生，而不是大家所說的我賣到發曬達。

但大褸標榜$799(回本價)
就算成本係$500，每件都有$300利潤，而非肥瓜所講既回本價

3月單

吹水台？

人地留言比意見
佢咁嘅態度去答返人
點解可以咁多人鍾意佢?

仲有一件經典好撚柒嘅事

話自己follow左好耐但連follow都無click?

肥瓜回應：

原來睇廣告=follow左 感謝提供笑話

有絲打爆料話佢嘅朋友做PR 之前同佢合作過 一路合作得好地地
但個肥閪紅左突然多左人FOLLOW 就開始話要收錢仲獅子開大口
比絲打個朋友即BLACKLIST
（見#1肥瓜收廣告費事件簿）

開乜台都會人手置頂嫁啦
唔怕

我見一直都係post吹水台 所以照舊 要大家大力推去熱門

其實好快上熱門
放心

講到好好心為買家開中銀ac
之後又話最低存款好高 真係好撚乞衣
曲線叫多啲水魚買佢條褲

推到佢仆街

推

肥瓜既豬隊男朋友的回應

其實淘寶咪淘寶囉，但係度狡辯，又扮韓國製又扮搵大陸廠製真係好on9
有單證明唔代表非淘寶，淘寶好多店都會比埋單據。
其實大把ig shop都係淘寶，好多人反而係知淘寶，但嫌自己淘好煩，所以幫襯ig shop方便d。有時計埋運費，幫襯ig shop仲抵，重點人地d shop食水唔深
不過，肥瓜一條褲賺百幾蚊，一件大褸賺五百蚊，食水好l深，痴線，自己淘好過啦 希望D客醒少少唔好比佢當水魚啦 盲撐佢果d人，你地係要比錢佢洗都冇計

利申：係淘寶買野有6,7年

推到上熱門

肥瓜最新回應（澄清）完整版：

因為有懶人包每次post少左好多相
歡迎大家再補充

繼續推

Hanami表示：cympopo好似啲精神分裂病患者咁

咁快出到4
肥瓜應該一邊睇緊post一邊食緊肉

比Adele笑撚死

好想知邊位絲打嚟 笑到我停唔到

正常道歉 之後拍片都冇人理啦

live

自己都著開假嘢
淘開有條路

要拉走佢d fans

喺ig要:

1. 公海同dm並重

2. 唔好話人肥、人身攻擊、爆粗

3. 直接陳述客觀事實，動搖佢地信任

我地唔理姐
班瓜子都無一半啦

下次開創台

精選回應貼堂：

推推推推推

下次創意
一個post好快爆

呢位絲打我記得好似由大佬b時期已經開始追擊

[/quote]

人手置頂

而家好多youtuber都好多小學雞fans

因為youtube唔駛錢
小學雞多數無錢或者無得出去娛樂
所以youtube係個好好既平台比佢地打發時間

依家post入面唔好再講會人身攻擊到肥瓜住
或者其他野？
全力主攻肥瓜

幾時肯講下$799回本價包咩？

依個盲撐 轉左名做tszshalai_
如果佢再返黎大家可以留意下

剩係佢假單 為fans 韓國貨 淘寶貨呢d已經係佢解釋唔到嫁啦

Agger

我推

乜撚野係分底
條友中文攞u？
又想r試用

同埋收試用潛水 獅子開大口系列

其實佢r試用真係r到出哂面 佢臉皮太厚
推啊

仲有大把野要解釋
佢暫時無一樣解釋係說服到人

推推推推

齊推推

其實都反映到佢做人唔夠圓滑 真性情路線香港係唔岩行

字都唔識多隻學人做youtuber
仲要用loreal group D 垃圾

為左顯得自己窮要去到幾盡

可以試下加hashtags
#poor #nomoney #mosburger #fatgirlalwayseat #hkgirl #hkyoutuber #lovetaobao

大把野我地未講
以佢d臭格脾氣係假就一早屌柒我地屈佢啦
駛鬼深潛咩
佢sell自己係真性情嫁嘛
點會忍呢

圓滑 （佢啲瓜子都會話你人身攻擊

啲絲打用真身仲要有icon好勇

其實佢跟本唔係要冷靜自己 係出黎講野之前要計劃好多野 係諗緊方法點講點補獲 死雞撐飯蓋

勇武
佢今朝已經單挑痴線瓜子

我反而覺得而個post d人係袋緊錢落佢袋
出黎做野咁既性格就真比人玩死
唔好沉迷係YouTube 界先得

呢個真
佢on9在一開波太多負面野
一個蓋點cum十個煲呢

Offical
小學程度果然係小學程度

袋幾多都唔夠 咁貪錢 #唔係人身攻擊 #係事實黎

點解唔夠$100唔可以用黎拍片？
有啲youtuber專登拍$100開架化妝片添喎
R試用都俾個好啲理由啦

好撚恐怖 要幾on9先會做佢fans

又heater 又offical 我好懷疑d fans係咪成績好撚廢

Haters always hate

真係嬲豬，咁的水平都有2

有時係到諗香港新一代變成咁真係

琴晚我連佢男朋友都屌埋啦
有佢條廢柴男朋友一路縱容先會令佢越黎越臭格
仲要不停幫個肥西兜
做錯事就要認啦
今次越搞越大因為當初佢有貪念
而家無人狙擊佢既遲早佢仆得仲甘

點解會有面放上ig

佢下次出黎澄清又要計劃好耐 同男朋友商量緊 一定話 （點算啊 佢地真係好神咁都發現到）
張單係新開嘅3月單 咁都做得出 個飯蓋撐唔到㗎啦

Heater always heat

仲夾緊口供 廢時又比佢個豬隊友男朋友擺上台

帶出一個訊息 肥 唔靚 讀書唔叻都可以活得精彩 正正擊中大部份人既現況

大話永遠唔可能變真
總有一日會穿
佢早早認錯可能無咁大獲無咁多野踢爆

呢個真
豬隊友

肥 唔靚 讀書廢 要靠呃人先可以活得精彩

Btw 原來佢閱讀理解得1 有啲閱障打手可能真係佢本人黎

紙包唔住火

我諗起佢話佢男朋友讀書好叻真係笑左
做人點解可以咁自大

佢男朋友post出嚟嗰刻我個樣已經
--> -->

好期待肥西上水解釋哂我地講既野

呢三個表情中哂

佢每次澄清一次就自爆一次

其實好難怪果陣佢張單遮日期
因為係假單黎

題外話
唔知瓜瓜有無份侵權呢

如果係真 仲唔仆出黎俾我地睇咩
肥婆身有屎

點解淨係睇到白色
係咪我問題?

我都睇唔到

再up過睇唔睇到

可能係幫佢賣廣告？

唔好唔推呀

肥瓜無辜架

屌笑左出聲

唔知瓜瓜有無份侵權呢

有著數仲唔仆鳩過去R 咩

所以先話唔知有無份侵權囉
如果有就

其實假單可唔可以告

偽造文件

召喚報驚撚

仲話冇收瓜子禮物

佢片澄清文講 冇r任何野 係啲瓜子自己送㗎

推到佢仆街死 btw我住係佢男朋友附近有時見到佢地出出入入 佢兩個拼埋一齊真係好襯架姐

難聽啲：係你班傻閪自己送同做水魚 我冇迫你地㗎

好委屈
被人迫收

係瓜子們自願送既
肥瓜從冇要求/r過任何野

班瓜子仲自己做埋打手

仲話佢男朋友靚仔 個性格差唔多先會一齊到咁耐

真係爽 咁多著數

轉頭一睇佢已del

有人整左新ig

係囉

瓜子們浪費晒老豆老母既錢

肥瓜

唔好成日mon住我地個post啦 我好驚驚豬㗎

Hello瓜瓜 我係池昌旭老婆

同埋我發覺佢成日拎fans做擋箭牌
因為佢仲話youtube開錢嗰到係啲fans同佢講 啲fans叫佢開 增加經濟
你講乜都得㗎啦肥瓜

高質路線

乜都fans錯

有無人搵到佢條腰 唔見左

我仲睇到喎
係2014年7月14post

好羨慕肥瓜
咁又r到餐飯食

乜佢有腰架咩

如果唔駛返工都有錢既話

如果唔返工都有錢嘅話

同你撞咗

好撚真性情 要人找尾數都講得出

咁q油膩點食得落

其實佢係咪新移民嚟

佢真係懶到出汁

一蚊都唔洗比就有肉食

係囉塊肉好肥（我係話塊肉 唔係人身攻擊

靚仔就真係睇唔撚出啦剩係睇撚到佢個肚腩大撚過鼓
仲要著埋勁窄既衫 我諗肥西成日拎哂佢條仔既衫搞到佢條仔成日著同一件 條仔應該比個肥婆食撚住左

到底係有幾唔想返工

好心痛瓜瓜 你地唔好想逼佢返工

人懶無藥醫

見到佢條仔張相
條衫就爆咁

有冇人知佢係咪新移民

我好似比佢block左
冇得再狙擊肥瓜我好sad

肥西private左

我都係

再開

係囉本身諗住探下班

唔怪得睇唔到啲comment

好在我老早有follow佢
係留唔到言比佢姐
一留就比佢block嫁喇

Private左 開始做野

佢冇 係block咗你

private左 應該唔會再比人follow啦

Block咗你

肥西瓜知道自己已經駁唔到落去
就block人

我都俾人block左

屌冇follow

係private左 我另一個ac都睇唔到

不過比佢block 埋

我都比佢block左

private左呀
我新開acc都睇唔到

竟然大家都比佢block左
咁就搞大佢啦

真狡猾

屌
早知follow 左佢先

block人同set做private
咪以為咁就甩到身
知你睇緊嫁肥西瓜

private acc無用
一日唔上水解釋一日都會咁狙擊你
懶人包已經有係到
快少少上水道歉同解釋啦

所有留過言嘅都比佢block哂 我都比佢block咗 屌你啊肥瓜做得出唔怕認唔好縮

睇住佢啲followers係咁跌
瓜瓜都幾快手

就算follow左佢一樣會block你

成個ig都摺柒咗去啦

之前有個ac follow 左無留過言

佢想block到個ig冇哂heaters

佢而家越做越柒
我都真係好期待佢做第二個大佬b

屌你老母正臭瓜

佢清緊人

唔係行得正企得正嫁咩

好肉酸

用真身follow 試下 仲有咩方法狙擊 facebook ? 一定推到個肥瓜仆街

垃圾死肥婆 淆乜

行不正企不正就做d掩耳盜鈴既野

係咪以為就咁我地就close file

建議follow曬d瓜子
等d瓜子留意到

唔知邊位整 希望佢睇到

佢facebook page好少人讚
上去留個靚名先

如果擺d懶人包上去會唔會比人block

開惡搞AC好快就有人投訴

本大利小

大神

依家佢private左 好難落手

keep 住推

從其他途徑狙擊佢

肥婆都有fans 睇唔透 仲要咁撚樣哀

唔嫌棄既可以幫手like小弟fb page

我都要逐單狙擊儲人數以便spread out 一呼百應

長遠唔需要冒身份

肥婆ig story update

以一敵百好慘慘哦

我都睇到
心諗你係到扮可憐又唔上水解釋下

明明好多瓜子都有幫佢

屌收皮啦好嗎你啲FANS唔係人啊?屌

食返舊肉回下血先

講到自己好撚慘咁

有無人去關心下佢

private 咗ig 之後係入面打晒飛機咁

新一代大佬B 支持狙擊無良youtuber
利申佢係我中學師姐

狡滑

聽人講佢真人個格都唔好得去邊

見佢咁用心應我
但係我又覆唔到佢

有冇得集體report返佢ig

最遙遠的距離

或者轉攻佢啲片到留言？

覆佢果陣就發現我俾人block左
好想關心下條智障仔

佢較撚左private

我覺得係時候搞佢同條仔現實

肥婆真係寧捨狡滑

啱啱搞咗大神ig

係咪用ig狙擊會好d

ig狙擊會易d
一個tag就搞撚掂

想睇佢條仔post張單嗰張相啲留言 但無follow佢

Private左啊屌

唔太識用ig

tag點用？

#
@

編輯>click張相左下角個人仔

打手進場搞埋我個fb page

佢曲定直
有少少曲喎

我係page主，唔太方便屌留言既人

有無人幫手

直嘅應該唔會叫瓜瓜

佢del ig定blk左

原來我地係同一個人黎 好撚醒 佢點知

佢啲 5p字睇到眼殘
最尾個句我睇到"你地刀片"
心諗關刀片嘜鳩野事

搞ig狙擊會多人睇到d

點解無咗上同下嫁

9秒9比人block左 rip呢個巴打

仆佢個街，我朋友用真身ig,突登較public，無講粗口只係講左對佢好失望佢都block

可以較大小嫁 手指縮放

block左

兩個ac俾佢block哂

佢身有屎怕比人踢爆更多

即係你地睇到？

btw可唔可以inbox我

自己係網絡白痴都唔想咁揚

肥瓜可唔可以幫佢啲fans搞返個集體驗眼活動 盲撚哂?

有咩物質食完會死？

嘩，食完會死wor
真既話好撚驚
等我叫朋友同我組織既人唔好買先

死肥閪就認啦仆街 乜撚嘢微胖 最撚憎啲肥婆唔知醜 舊肥肉仲要係到鼓吹肥美極
利申 刀佢老母

狙擊唔可以停

同埋唔願意接，可以直接拒絕，而唔係開高個價
根本就唔合理

輕輕一推

推呀
狙擊唔可以停

呢個瓜子已經傻左

教精佢根本無用

個amy真係痴撚線上哂腦

關公姐姐蒲一蒲頭先）
呢一位朋友真係想我放假都做公司嘢賣廣告
依據肥瓜解釋文圖唔記得幾多顯示咗，件product係seven break gel，可以利用吓google就知道，呢個牌子喺我公司出售嘅都係附帶豐胸/瘦身/瘦面乳霜
假如會搽死人的話，應該可能你有過敏體質，而搽上身最多會有暖暖嘅感覺
假如驚搽咗會死的話，可以先到去檢查自己有無對嘢過敏，記得光顧有牌嘅身體檢查中心啦

比我放返個假得唔得

我先係佢老婆呀
Btw支持瓜瓜 微胖得好好睇 又識襯衫

呢個巴/絲打講得唔錯 值得貼堂

比人block左未?

我有化驗所可以介紹

佢ig其實得一萬人都唔夠 轉去youtube會唔會好啲

其實佢咁自我中心既人其實真係無得救

youtube佢有更新就一定有人提啦
所以佢唔會有更新

佢著衫咁普通都好意思 OOTD教人著衫
唔係個個邱高條裙都顯腳長架
唔好亂咁教壞人啦 仲要顯到冇埋條腰
D衫裙黎黎去去都係個幾件就咪出黎獻醜啦

你個名好啱佢

報左警？

先勿論佢賣條一d都唔顯瘦既顯瘦褲食水深唔深
肥婆瓜收完人地產品就潛水
善意既建野都比佢不善意地回應
做得出咁仆街既野已經夠屌你啦
我170 五十幾kg已經覺得自己肥
你149 五十幾kg仲好意思話微胖
肥就肥啦微乜撚野胖
又嗌哂窮咁又餐餐食咁多
我窮個時飯都唔撚捨得食啊
明明自己懶過隻豬唔肯翻工
仲話係為左拍片
真心佩服佢仲覺得自己好偉大

重點係我想知著裙點撚樣顯鎖骨

等睇條八婆第時乞食

貼堂

可唔可以send信去中學話佢呃錢

佢話顯鎖骨既係個件冷衫
但好抱歉我搵極都搵唔到佢舊鎖骨
冇就冇架啦 著乜都顯唔到
話緊你啊肥瓜

Hanami： 發達大計 喺淘寶買一大堆化妝品返嚟教人畫假鎖骨 然後幫瓜子們入貨

梗係sd去佢依家讀緊hd個到啦

Hkbeautyyoutuber_database 會唔會出post

好似有痴線西話會

唔好推咁快啦

幫推

Jessica Cheung
甘你米唔好睇lo!你唔可以阻止人地支持佢!
仲有丫!我覺得佢好可愛唔得咩?肥瓜起碼可以帶到正能量比人!好過你地淨係識得欺凌人lor!

你個名襯返佢

係咪肥瓜/男朋友嚟

點解要死雞撐飯蓋 我真係諗唔明? 做錯野都要推哂啲責任係FANS/我地到 話我地霸凌佢 同埋啲人真係個腦得幼稚園程度? 不分青紅皂白

仲有話我地好多人圍佢 幫佢出聲啲FANS唔係人嚟 你地班瓜子真係好ON9 佢係真心對你地好就唔會推你地出嚟護主啦

有冇人搵返肥瓜手提電話出嚟 急

係上個post

甘佢老母啦 咁都叫可愛真係唔知佢對眼點睇野

一時話我地好多人 一時話我地係同一個人

好難搵

講到好似無佢本來fans反佢咁

食水深嗰段好到肉 感謝各大絲打巴打咁齊心

肥瓜電話 6875 5106

你諗到肥婆諗咩你就係肥婆啦
一班冇自尊心嘅死肥閪成日要人認同佢都唔知做乜鳩

有著數拎就應幾句，無著數就理都曬鳩氣
比我都覺得醜啦 肥瓜姐

一陣又話人迫害佢嫁喇

值得貼堂

電話

Btw點解會有sex toys pr搵肥瓜賣廣告，成個畫面好噁心屌

新料? SEX TOY片 有負面留言就DEL左成條片?

我記得有排有幾個YouTuber有拍片介紹呢個sex toys 只係估唔到會搵佢

正啊

有冇人BACKUP咗佢SEXTOY條片 啲負面留言

最新個留言肥西like左
你地話貼堂果個
不過唔知肥西有無反省呢

有無人試過打過俾佢？

諗起肥婆玩sex toy自慰就想嘔

唔知佢肚餓未呢

唔知收左幾多錢呢

Hanami is here
如果有就放link就可以，圖就免了各位巴絲

冇 因為佢DEL咗

瓜瓜whatsapp icon

條腿長到上個胸到

佢自己like左

準備扮死狗

你個名啱同肥瓜講

講真啊肥瓜你冇做啲咩我地追擊你做乜春 你估我地真係好得閒 有幾多巴絲今日都係放假想抖吓

其實呢位絲打講得幾好

起碼真係有個真係識分析

做咩冇哂人嘅 唔好因為佢鎖咗IG放棄

留名等睇肥瓜收山搵工

絲打真係狙擊肥瓜不遺餘力

太過份

唔可以淡化件事

有冇有仲未比佢block架

推啊

有冇人

唔會抖

咪推爆佢都唔會抖

愛美之心人人都有，肥瓜鍾意襯衫化妝扮靚無錯
不過唔該唔好扮完靚以為自己真係好靚/潮流尖端
我はなみ真係最不滿你啲態度以為自己好撚勁咁
我真係因為你啲態度而反你嘅
認住我はなみhanami啦

池昌旭老婆絲都好勁

但點解我唔覺得係扮靚嘅

懶靚同扮靚兩回事黎

咁可悲

殊

因為呢個post先知有肥瓜呢個人
睇人仆街最開心
祝佢早日收皮

推撚到肥婆冇得食肉

豬扒扮上菜
明知自己豬好心咪成日出黎懶靚
成日話自己肥咪又係想聽到人話你唔肥
事實你就係肥柒矮
推推推

而家我地可以去邊度狙擊

其實可唔可以投訴佢間shop個ig
然後就可以del左佢個shop ig
Sorry for 1999

打不死的cympopo

真係覺得肥冇問題
但佢啲行為同性格

Youtube?

Mon po嘅肥瓜同瓜子，勸吓佢public返instagram，block人真心好弱智 圍內取暖有咩為？

肥瓜我知你有MON POST 我地唔係就咁就完 你以為鎖咗IG有用咩?

同埋好憎句haters gonna hate

Fat po gonna fake fake fake

係haters always hate

係heater

啊！自膠

Heaters always hate

Fat gua always fake fake fake

佢而家連個po都del埋

肥西瓜

屌佢老母
繼續係入面圍爐取暖啦

好快出返黎 唔係無錢買肉食

本身諗住食下花生算 都係忍唔住開番個ac

推撚死肥婆！

Ig? 無del呀

push

Private+block左我

佢最新個七圖回應post喎 本身諗住refresh下有無新cm 跟住發現成個post無左你睇到？

仲係到

屌 點解會咁

push!!!!

屌 死肥婆 你地好撚臭 好心你地減肥

佢都block鳩左我
Btw 其實可以去佢youtube channel Youtube 佢無得block

雖然公關姐姐係我朋友，當我偏幫都好

肥瓜話個人資料就要矇咗佢，要保持私隱，但係公關姐姐嘅email就咩格仔都唔打就po上Instagram, 係咪想公審人？你張單連日期都矇得，但email就公開人叫咩名，邊間公司 我諗人哋個名無日期咁私隱啵！

再者，你公開啲對你有利嘅資料
然然又話要放下又block人 大佬b呢啲前車都唔識

根本我覺得佢成篇野啲漏洞多到係得佢啲小學生瓜子先會信
乜撚野淘寶的特色正正就是便宜 屌你咩你話直接去代工廠攞貨喎 仲要張廠單同間淘寶店同名喎 仲反而貴淘寶一截 唔撚係呀？成件事點講都唔make sense
至於件大褸 仲撚搞笑 嗱 你真係為瓜子好 點解唔直接同人講個地址叫人去買 我當你真係會去長沙灣攞貨唔淘寶 500買650賣 你都賺成百五蚊件 成本最多咪車錢包裝費郵費咁 重點係你ig而家定價$799回本價 小姐 你知唔知咩叫回本？'只係回到本就算' 咁既大話你都講得出 對唔對得住你啲瓜子啊？為左賺錢食肉乜撚野都做得出
天價推job喎 如果你覺得係咁無理令你咁委屈 點解唔用你既理據去推左佢 而係提出天價阻止 咁如果人地真係接受你個天價呢？又無腦又貪錢就認啦
post手機壞仲抵屌 你講到嚴重到要post上ig story講影響 又不能正常使用 咁點解唔換手機 成廿歲人有手有腳壞左電話就淨係識通街講然後仲要人送 羞唔羞恥啊你
好心你啦 衰左就衰左 本身認左佢咪算囉 分分鐘你啲腦殘瓜子仲話你知錯能改對你更加忠心添 搞成咁 何必呢

on9婆一名

要組隊從現實方面搞佢

需要多d 佢男朋友資料

勁賤格 公開人地唔公開自己

同埋我唔明 佢po左2封email 下面嗰封應該係肥瓜覆左問detail pr先至會sd回覆俾佢 佢係咁唔鐘意點解唔一開始回絕 等到人地覆佢價錢先'保護自己'

刪左9百幾個followers都未刪到我

瓜瓜很忙

瓜瓜要繼續努力

佢又public返個ig follower人數過8k

原來係咁 無左我地好空虛？

大陸廠拎貨咪仲平過淘寶淘...
即係話俾人知自己食水再深D
係咪ON9架 ?

但明明自己成日淘寶 仲要拍下片

PR同我講，嗰陣公司需要呢一條片，咁有同事就提咗幾個人出嚟，上司就叫我朋友試吓搵。其實搵咗幾個人，因為問唔代表一定成，老細叫做就算做唔成起碼叫試咗先
咁我朋友問啦，初初肥瓜都好似幾有興趣問我朋友budget係幾多，而上司話要出個低價先，因為同買樓一樣道理會還價。
咁肥瓜先話佢最近多咗好多支持者，所以要五千，然後我朋友同老細講，老細話no need la。
直到後來我朋友見佢傾detox水前佢收咗件試用幾個月未出，有send email問過佢係咪有啲咩問題，收唔到件，唔岩用定忙出唔到片嗰類，而佢無回過，就係咁

肥瓜嬲死你 一講減肥野就諗起佢

召喚龜頭小嘴教授講解肥婆脆弱心靈

狡猾既肥瓜已public返

用完人啲免費野幫手拍條片都唔得，up張相都得掛有幾難，當你要打燈要set機執相所有野計埋一張相認真製作，一粒鐘唔使

利申：大學讀media art

Hello 瓜子Edwin,
如果我係當事人，我唔會比人插之後，為咗掩飾而去講更多大話，我會馬上開誠佈公
同埋唔會咁自大 咁就避免到自尊心受創要自殺啦

講咁多即係個價低所以唔accept 之後開天價比人reject 妖乜嘢開天價去阻止同保護自己 真係講出黎唔驚比人笑咩

飲醉酒

訓咗一覺

夢見以色列國防軍派F-16空襲炸中

九龍黃大仙橫頭磡邨宏禮樓905室

然後有個肥婆跑落樓

又一個盲既瓜子

乜q都賴我地

真心問 大佬b衰咩？

個夢好恐怖好真實咁

飲多咗語無倫次

記得佢自製bunny&bunny化妝品

真係好on9 問完人幾錢然後特登開高價黎reject 保乜撚野護 想掩飾自己貪錢姐

係

我發夢見到928嗰陣啲的士大佬

好似係有人做咗啲損人嘅事先不利己
不如話溫室效應都關連登事

唔好再推啦，再推世界末日啦

輕輕一推

社會動盪都出埋 到底瓜子可以有幾on9

我地追擊肥瓜關你咩事 你咪唔好睇囉
你係到嘈乜? 香港地就係有你依啲港豬先會搞到咁
發生乜野事都好都唔分青紅皂白
佢冇做錯野嘅話我地點解要追擊佢?
正戇鳩仔 睇清楚成件事先好講野啦
第時你或者你屋企人你女朋友比人食水深比人呃錢
你記住同返講 所有野都係你情我願

絲打你po上去

我比佢block撚哂d ac

Same

佢地企係道德高地之前唔會睇下發生乜野事先 乜都盲撐

狙擊號令

趁而家開返ig

唔好再留言打草驚蛇

分工逐個粉絲send懶人包，確保人人收到

你班仆街真係以為我地好撚得閒先追擊佢
肥瓜佢冇做錯事一早屌撚哂我地啦洗撚扮可憐要你地班瓜子出聲
做人冇做錯事一定係理直氣壯 企出黎 行得正企得正 我地會冇野可以駁到佢
佢咁樣做為乜? 咪就係扮可憐引哂你班傻鳩不分青紅皂白幫佢出聲囉

飲醉酒後

可能發夢既野都係真

可以一鄰居寄一懶人包

同埋肥瓜好狡猾 特登唔刪留言唔出聲 扮可憐等你地留言屌佢 之後就會有人幫佢出聲 依家唔好留言屌佢住 就算留言都講有POINT嘅野 等人地唔好覺得我地冇啦啦追擊佢

肥瓜真狡猾 我知你MON緊POST

肉酸到

同埋我地都唔想叫佢肥婆肥乜 係佢自己一開頭拍YOUTUBE個招牌已經係肥乜 微肥乜

唔好留言再屌

直接dm

大家唔好打草驚蛇屌佢

算唔算R禮物先

原來唔係瓜子，係傻瓜子
版主覺得我哋無中生有
原來啲人係傻㗎，人話乜佢話乜
咁你幫肥瓜買晒啲貨啦

講大話唔緊要, 最緊要認錯。

搵人幫我同ediwn講，叫佢同我朋友Cheryl講對唔住

仲有啲比佢無啦啦插嘅人道歉

有冇人幫手DM 佢啲FANS

我po你個段ok？

唔好再屌住 要DM個懶人包比佢啲FANS

原來開始dm
自膠

千其唔好有人幫佢叫外賣啊

思古井都黎咗

有冇巴絲開始dm？

唔好屈瓜瓜
R禮物這說法絕對是一個無中生有的指控

屌，本身都有follow開追開佢d片，但知左咁多佢d野，我覺得佢真係好嘔心...本身都有同佢係ig direct傾過下計，覺得佢幾nice，但而家見到佢話完一個大話接一個大話...真係好想一拳拳打落佢度...點解可以咁厚面皮wtf...佢話搵廠拎褲，係淘寶¥75/1條（如果買100條），同一間廠點會出唔同既價錢呀，嘜撚野淘寶的特色正正是平呀，頂咩...以佢成日入貨，又係同一間廠拎，點會貴得過係淘寶呀，照佢咁講「一個在內地開工的公司也有在淘寶開店是一件非常普遍的事」，咁我當廠的確有開淘寶店，或者係有其他人搵到呢間廠入貨，再做零售，咁佢地為左賺錢，佢地一定會至少set個可以cover曬所有成本再加佢地想每條賺既價錢...如果條瓜係真係咁有心搵到直接搵到間廠，咁間廠賣比佢一定係會等於或低過淘寶既售價喇....佢咁樣口口聲聲話自己入¥99，又blur埋日期，只有佢d膠小學雞同初中瓜子先會信ga姐...真係對佢好失望，佢咁樣落去佢個youtube只會得返個d膠人follow，自己盞搞....

大家一齊DM佢IG啲人 8000幾個
可以嘅話 係埋YOUTUBE留言
POST依個POST就得

組織做緊野

sample

等我dm比瓜瓜follow左既瓜子們先

會幫佢賺hit rate

有fd話以前同edwin同一間m記做
佢地係朋友黎 唔係瓜子

喔，即係佢係你個名嚟
證明咩叫近墨者

喔，即係佢係你個名嚟
證明咩叫近墨者 [/quote]

二等兵

其實佢根本駁唔到連登巴絲既指控
但冇計架
都要9up下啲冇腦言論俾瓜子們聽

好醜惡

唔洗咩公司名義㗎 瓜兵你叫瓜瓜佢比晒同PR姐姐嘅email我哋睇睇咪得囉 hanami都好想睇

仲有，有阿里旺旺唔用走轉上廣州 真係攞滿分

寫到好似好好聽咁呃啲小學生瓜子

嗯！仲有公開人哋咩名同屌啲瓜子，你叫瓜瓜以個人名義解釋吓！感謝你 送你一個西瓜啦至多

有冇人dm到比官方b咗？正常㗎可？

same 有啲dm唔見左 唔知有冇send到出去呢

再用第個ac

無比人block
點解睇唔到澄清個個ig post最update得張全白圖

依個絲打講得好好

我尋晚都係咁
你試下quip app再更新ig

肥婆跑落樓有無地震

瓜瓜個朋友都block埋我

仲有冇人 個個DM緊定咩?

Edwin二等兵無晒聲氣嘅over

點解冇哂人嘅

佢ig private左都無意思
不如圍攻佢ig等佢汁埋佢

嘩 拎張blur咗嘅圖都叫有實據
難怪啲中介仲未告得入，各位順便推推蔣爸嘅帖
我都拎晒啲圖出嚟blur晒佢睇吓有無利可圖先

癡撚線 趁住以家仲有落台階唔落，仲要派啲friend死撐
大佬b 二世 Dai Lo B Junior
他日永無翻身之日唔好怪人

我返黎啦

Miss u 一齊推爆佢，cheers

就好似自己開分身幫自己撐咁

以家逼死緊自己係瓜瓜
你越唔自己認低威，越要叫啲瓜子大我哋，到巴絲打拎證據出嚟你就係咁先
唔好打算搵份侍應或者sales，實抵制你要搞到呢個地步

如有仇家有肥瓜資料

報料請透過

email: hugegodlihkg@gmail.com

ig: hugegod1

fb: 大神是也

老老豆豆
我自己係有病肥嘅肥絲 食野好清又唔願食肉都減唔到
肥西買衫係真心困難 一係就好貴
(咁都合理嘅 肥人衫布都用多啲啦)
變左好多肥西一搵到岩著嘅衫就好信任去買死一間
以前我唔識門路唔識搵浪費左唔少錢
到近年識淘寶總算買到平啲嘅衫
肥瓜你要做生意唔係唔得 但至少個人要老實呀
你markup個價咁高都算 一買一賣
但你係利用他人對你嘅信任 叫人相信你係真心只係收回本價
你知唔知咩叫回本呀 讀得書少都唔係咁撚樣架
文具果啲成本你逐條褲計? 你每賣一條褲要用成支筆做紀錄定用成本簿?
你係咁光明正大嘅咪攤開晒啲野出黎證明清白
係真係有做錯咪承認 勇於承擔仲令人覺得佩服

利用他人信任賺暴利
仲要比一堆假證據出黎真係好嘔心

究竟要幾on9先可以打呢段野出黎 成埋證據係度，然後話冇證冇據。拆唔掂都唔係打段野出黎話俾人知自己係弱智 本身呢啲花生根本可以一兩日就完左件事，潛返幾日啲人就冇左件事，而家多得班隊友

瓜瓜del左ig?

應該就係啦

空白咗

唔差在刪埋ig shop啦

真係好冷靜嘅處理手法 不過唔好停啊巴絲

yes 我估我地一停佢就會繼續呃瓜子錢

無計啦，逐條褲用筆勾爆啲位，一條褲報銷一枝筆，sorry囉

屌真係del左ig

我手痕report左佢 估唔到真係俾人del左個ig

ig account 有得成個delete架？

佢自己ig定比人del

有種del埋ig shop 同 YouTube channel

YouTube 無得block人

其實del ig shop重要啲

我屌

臨狙擊之前佢好似有幾十條撚瘦褲現貨積係屋企

對唔住呀肥瓜bb 但係你咁樣呃人錢我report你ig都唔算好過份姐

無聊睇到sunny 開 live 好似講緊肥瓜

各位巴絲
繼續狙擊確保佢唔可以過咗氣再行騙

你個仆街 人地啲心血無哂啦

到底有幾多人report左佢先搞到del ig

如果係得好少人report既話 好似隔一兩日/ac主人去申訴返就會恢復 見過有人被del完都復原到

Report埋間ig shop

我完全係出於無聊手痕先report 都冇expect ig會做啲咩 但係見到佢俾人收左皮真係大快人心

[q uote]Report埋間ig shop[/quote]

頭先去左report間ig shop
唔知會唔會比人del

早啲認衰咪無乜事

唔會查過先del？

我見到個username我唔google返都唔記得係邊個

我用左3個ac舉報間shop 間shop都好似冇埋

肥瓜ig shop咩名 唔記得

melonn_shop

del左

都del埋啦

屌點解返生既 定係我自

唔知乜事佢ig del左
咁姐係咁暗示要追ig shop搵佢啦
btw.佢家shop係咩

呢個先係喎

係 @melonnn_shop呀

頂

Sorry

唔爭在

check左 有得申訴
睇下佢會申訴定係由得佢停用等大家少一個平台狙擊 如果申訴成功 個ac啟用返 原本啲post都會係返曬到

微胖 邊撚度微啊睇過

連舖都blcok我

肥瓜bb早啲搵工番搵零用啦
網店個朵吾夠你食肉嫁啦

大家定義唔同

Ig shop都del左

見佢D野既人都岸鳩啦
明知淘寶有得買都要IG shop買

肥爪 笑死我 錯重點 sorry

咁仲點收瓜子們啲零用做自己零用

我Report 埋youtube channel

目前達到戰略目標

睇佢下一步會申訴定潛一排水
不過隻貪錢瓜又點會捨得斷自己米路
我有預感過幾日又會見返佢

無錢買肉食就會上水

要moon住佢有無復活

有就再強力狙擊

咁多位 乾杯

不過唔好比佢咁易翻身

繼續努力

要佢個youtube channel都摺埋

我反而唔想佢摺youtube
甜美校園風果d片好有娛樂性

肥瓜如果。係如果有得揀嘅，佢應該都吾會想嘅。

吾你老母

吾

原來ig做野咁爽手

瓜瓜fb page係咪摺左?定我又比人block

真係無咗

咁快？

玩到咁大
摺埋果2個銀行戶口啦屌

今次算唔算勝仗

會唔會係deactivate 左ig，等過多排先開返咋

其實是咪佢閂晒啲野避風頭
夾好晒口供造好晒假證據就重出江湖

試下做運動啦，唔食野唔得架
減肥成功人士在此 減左20kg

應該係

突發，fd用真ig follow佢無狙擊過都比佢block 仲專登較左public [img]

遲咗飲杯TIM HI 仲有冇人要飲

我覺得佢會復活

辛苦哂各位
你地全部都好叻
狙擊肥婆唔可以鬆懈

原來佢無左 好野

想善忘嘅大家忘記 再捲土重來

狙擊美極騙徒

AGGER

多左好多人

康娜絲好勤力

大家都好勤力

啲肥婆好古惑嫁，要推比其他人睇到

佢邊位

唔知仲有無機會開新post

咁快玩完

佢一日未del youtube都仲有機會捲土重來
btw

我有呀 但都冇咩效果
醫生話汗爾蒙失調係好難搞
就黎回暖想游番水
巴/絲打有冇啲咩心得可以教下我？

屌 做咩block鳩我

推呀

大量現貨 ，仆街啦今次 搞到賣唔出

唔好比佢停

大量現貨都仲block
連花生都無得我食

賣唔出無錢食肉啦

運返上大陸退貨囉

仲見到佢ig shop嘅頂
雖然private了

出現返 屌 繼續report

我搵唔到佢ig喎

要肉唔要貨

肥瓜依家係咪望住屋企啲顯瘦褲喊緊

食少兩餐咪唔洗顯都瘦囉

其實應該冇del ig
只係暫時deactivate
小心佢潛水扮冇事

大家唔好鬆懈

肥婆宜家應該係屋企喊哂口屌哂我地咁多人老母

大家記住肥欣好狡猾

唔會 佢實話 你班ON9 我扮潛水你地就信哂 等冇人再MON住我 我就重開

好撚狡滑

唔准影衰個欣字

屌

打錯字 肥瓜

推到阿仙奴輸比林肯城

肥瓜你有咩動靜我地都會繼續追擊

屌佢mon撚住個post啦一定
講完話仲喺到 佢又deactivate過
我地唔會比你翻生架死肥瓜

肥瓜，訓唔著？

都好難訓得著

佢肯定咒緊我地仆街死 我地小心啲

擔心緊無錢點有肉食
又唔肯返工 點算好

一定會有腦殘瓜子:人地都冇咗IG啦 仲想點 你地係咪想迫死人啊!!!! 你地網絡欺凌啊!!!!! 肥瓜已經好慘!!!!

睇到呢句個腦有把肥婆老牛聲

食少兩餐當減肥啦死肥婆

我個腦自動配左細細粒把聲落去

唔好俾佢停

會唔會因為咁肥瓜變瘦瓜 因禍得福

唔可以嫁 咁仲點賣顯瘦褲

推
其實佢自己唔反省一樣會衰多獲
佢咁既性格做乜都唔會掂

其實點解我覺得依家啊豬啊狗都做到YOUTUBER 冇針對成份

學ben哥講 你放條片去youtube已經可以叫youtuber

真顯瘦 不過無用肉好慘慘

其實YOUTUBER定義係乜?

肥瓜態度衰又貪錢又肥又呃人又死唔認錯又作假證 人無恥就天下無敵

推到我個女抱孫

又搵到返 hi肥瓜

唔驚唔覺已經到第四個po

仲有冇人?

成日形住係肥瓜開/肥瓜啲FD

深夜推po 人人有責

幾時先肯收皮呀

瘦左仲點呃班微胖瓜子錢

唔好比佢沉

幾時到個大陸星？好撚乞人憎

野口線上水啦?

絲

Push

收左皮男朋友就無得食軟飯啦 好慘啊

死肥婆

有冇人慰問下肥瓜

佢其實正職做乜？

都係食軟飯

早上一推

睇個勢有預感出到5

早安，噚晚鬆懈一吓，今朝起身再推過
決定放假比晒啲時間肥瓜

平時乜都post一餐嘅肥瓜無得玩ig一定好唔開心

其實 d衫 都唔靚 點解會有人買

唔準停 繼續推

要有幾自信先可以著衫著到咁嘅樣都會起勢拍片教人襯衫
教啲人襯唔同嘅外套同飾物就話第二個style 都唔好hea到頹look加件褸就話party look

推一推

頭三個post都有追
呢個都終於追完

阿叔攰啦

btw 有無人寫緊信？

肥瓜sex toys片

好彩佢del左片，睇完可能嘔埋上年個餐出黎

[/quote

有位肥婆偷偷留下負皮

留名睇狙撃埋大陸西星星

肥瓜會唔會諗唔開....
唔好死住呀

呃錢瓜

麥當勞生日party都嫌你著得頹啦
Party look真係得啖笑

屌 block咗我

佢del咗Ig?

post 狙擊到而家
唔好俾佢停
推

做瓜子真係慘
要喺mtr快閃咁見肥瓜
幫襯佢比佢食仲要送禮物比佢

我都會送小禮物比ig shop識嘅朋友，但係人哋唔會食水深到淘寶扮韓國貨

仲要就佢地點

肥瓜肥到懶得行

仆街，點行呀？
依家肯出地鐵站已經好好架啦
再嘈就唔見你地啦！
或者你地可以上我屋企門口，但唔會開門架，遞d禮物入黎啦

但計成本又計埋車費 唔知乜野車費

行完去地鐵站要補充體力啊嘛

全部成本都係食肉費

龜頭巴，想睇芝芝開ig店

Ho ball

屌食肉費笑撚左

Del左ig
今次真係冇左免費娛樂喇

原來係del左ig
仲以為block哂我三個ac

星星見到肥胖搞到咁 再望下上面啲留言 應該驚到瀨屎

商品只得一樣：
放左係locker 3年既紙底褲

冇得撚肥婆

好似的士咁跳錶
1m = 2.4g 肉
每行100米就要食240g肉
逼人出地鐵站要食2400g肉
仲要係韓燒果d五花腩

屌終於追哂
大陸星係咪就快出得場

新一代痴線西好波

推到佢真係收皮

開店同交收經過thanks

之前咪開過賣炸雞囉

秘撈嘛 唔係邊夠錢買肉食？

睇cap圖佢對viewers既態度真係睇到嬲

搵唔到佢ig？改左名？

佢del左喇

原來係咁

Pish

推到開下個post

佢宜家del哂啲野 就以為之後可以冇事?
定係佢諗住深潛 唔做youtuber啦
咁你啲瓜子點算

瘋狂鞭屍
瓜瓜係片頭好真誠咁講佢開ig shop的原意
好偉大好真心為瓜子

然後再係片度幫自己間shop賣廣告

任何賣廣告的機會都唔會放過

肥撚到咁好心唔好著短裙啦

ig shop仲係度

佢個人ig收左皮
間ig shop就仲係度

其實著裙唔係問題
但咪扮到好識著衫咁啦
明明就顯唔到腳長

推返佢出黎先

ig shop private左?

好似不嬲private

開定po都得

就爆post

推爆佢

唔捨得個搵食架餐 死唔del間野

遲早死返出黎 要佢出一次 收十次皮

好期待肥瓜東山再起 再俾人收皮

Ig shop唔del想繼續水9人

死肥閪又串又食水深 仲要唔係靚 憑咩?

唯一的負皮 一定係肥瓜 出來吧肥瓜

肥到豬頭咁都由得佢

老泥成尺厚

冇得撚肥婆 傷心仔

有無人可以話比hanami知，149.5cm即係幾高？
中一以後無試過咁矮嘅角度睇個世界因為

利申：168絲

矮你一個頭左右？

即係落雨出街，我就係比呢啲高度嘅人批我眼球出嚟呢種？

真係㩒親一去都仲見到間野
我如此期待有驚喜

Hanami好自虐，我有少少掛住佢，發現佢侍應條片
星星喺下底留言：飲食業5年表示呢啲好少嘢
然後肥瓜留返言：我都係5年

推到1001

好難想像 矮唔係問題
但佢仲要咁肥
出街見到全身鏡都要擰咩面

利申 170絲
肥瓜烏低少少就可以幫我奶閪

小馬你好核突

好想睇
有無絲打有back up

肥婆加下玩深潛del ig毀滅證據 相信佢係食緊肉謀算緊東山再起

再烏低少少可以幫埋你含

6875 5106
大家有冇打電話比瓜瓜

岩岩打完 有人聽我就cut左

C fu快啲捉肥瓜去健身健心

推到條友仆街

大家快啲打

有無人開第五個post

佢mailbox講普通話嘅

顯瘦瓜，你餓未呀

有無人開新post

人地用三日唔食肉嘅時間剪左條gel甲片 呢家又唔可以post

1001

佢想收禮物多啲應該